未收到一皮野揮手區！

恆生垃撚圾

垃圾支銀

死撚晒app 都唔知有定無

未登記

一鳩樣

係威嘅

健忘都威？

唔等錢洗仲唔威？

me

行山銀行 收到

垃圾行山

識人用ZA都收到

test

收到嗰D是咪有sms通知

仲未收到
利申：支銀

+1

垃撚圾支銀

收到

渣架

抵啦

virtual bank都快過你

恆生+1 收唔到 ching係咪apply左兩次以上

未收到

收到喇喎

無

紅獅仲衰
只係每日朝早隨機派
今日成日又冧ser

屌鳩行山

紅獅

我味收到

未收到+1

未收到加1

citi

行山你食屎啦

冇諗住攞

辣殺支銀

威

收到未

個app好似話下一個工作天先有

渣打 22號申請到依家都未有

恒生好撚垃圾，反而自己做個間細bank收到

垃圾行山銀行真係仲未收到

到呢家都冇

又要等今晚零晨

我28號先申請
citi

炸撚左間銀行